元州邨樓下有三防暴

元州邨完成樓樓下有三隻防暴看門口
有冇人知咩事？

元盛樓

push

Push

自推一